# unico-ai-oppik


## Název projektu:
Výzkum a vývoj systému pro personalizovanou prezentaci vědeckých a expertních kapacit

## Obchodní firma: 
UNICO.ai CZ, s.r.o.

## Registrační číslo projektu:
 CZ.01.1.02/0.0/0.0/21_374/0027396
